[討論］不如幫岑子杰眾籌請保鏢

唔想再見到佢俾人打

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

出100

終於明白 襲擊子杰【真正目的】